我地有新口號：烏合之眾，不分和勇

和勇不分 永不割𥱊

已有認證

敵人反對，我們就要支持

你知唔知烏合之眾點解？....

烏合之眾？

同義詞：一盤散沙

Dllm 黑警劫匪 烏合之眾 會唔會好d

be water！

你識條春咩
荷蘭人當年獨立都比人叫乞丐，自此自稱海上乞丐
咁我地叫自己烏合之眾有咩問題

佢緊係知
有目的

自屌烏合之眾咩玩法

自己睇啦
人地獨立埋tim呀

自認廢青呀屌你？

拋少少書包就冇人駁到我

拉

烏合之眾唔係幾好聽

用星星之火仲好

星星起馬會閃耀

本身句子意思都差唔多

火有文火同猛火，但兩者本質都係火

不分和勇

唔係仲好咩

和勇不分 永不割蓆

黃色經濟圈的障礙